覺唔覺着短褲同媽媽行街嘅女仔特別有禮貌？

你老母著住短褲排隊比人望喎

裙腳妹